點睇上年歐聯冠軍亞軍一齊柒

聽住先

上年同今年歐聯冠軍咪同一隊 做咩要講上年

兩隊都十六強出局就好笑囉

只可以講上年決賽水平近十年最低

熱狗係咁先

最低水平始終係03年馬賽對波圖

近十年 你係盲？

我無話近十年 你係盲？

你回應緊我

踢歐霸好笑啲

我係回應, 但無否定
係你被害妄想症發作

型到

巴打唔做律師嘥料

一球上落就講定先

歐霸都無得踢好笑啲

幾時有馬賽份
平行時空？

on9, 自己google下拉

當年睇住直播

Btw 拉你老味

摩納哥對波圖
男人黎架

sor, 曼德拉效應